大 家 記 得 吞 口 水

好彩有你提 差少少唔記得吞

屌你

請好好控制呼吸

好彩有巴打，差啲浸死自己

眨眼

同埋注意坐姿

記得聽野

喉嚨痛

自動🔁手動

手動呼吸全神啲
重作

我都係 好痛

做乜鳩要幫我推post